一齊入黎數下極品另一半事件簿

大家遇過最西嘅另一半係咩級數 ?
想同大家分享下故仔
拍緊拖覺得好辛苦嘅睇完可能覺得自己經歷既都係小事
單身既就帶眼識人啦

慣性遲到

由未一齊開始己經成日遲到
輕則十幾分鐘，重則個幾兩個鐘
同佢睇親戲都一定睇唔到開場
但係又唔想我約其他人睇
試過好多次佢自己遲到仲要屌返我轉頭
套戲一點有一場，六點又有一場
佢到果陣已經一點四（仲未計要行去戲院＋買飛）
咁又未買飛，我話咁不如睇夜晚果場啦
佢又死都要睇兩點，我話唔緊要又唔係冇下一場
佢就屌我遲左有咩問題呀，發咩脾氣話唔睇呀
大佬呀你唔好咁痴線啦
一樣都係俾咁多錢，點解要因為你遲到而睇少左套戲
後尾先知原來佢想夜晚約fd打波
唔想因為自己遲而搞到夜晚冇得打波

到第二次我已經學精左
買完張飛諗住自己Keep，就算佢遲都可以自己入場先
點知佢屌鳩我：屌你咪諗住玩啲咁既野呀，咁一齊睇黎有咩意思呀
一野搶哂兩張飛自己袋
點知屌你老母第日開場又遲到
又睇唔到開頭
諗到再講

飛左佢啦